股評人譚XX真係垃圾到一個點

DKGH日撚日開post話升，又話會高開...但係未撚見過佢一次係準
跟佢買嗰啲fans真係輸唔少

利申：只係食花生🥜

狼萎？

好似唔只一次，喺日報推介股票，當日開市已經到止蝕位

繼續enjoy 升浪

譚x蔚？

同未轉去股票行時係幾好既，依家好似呃人咁

不過我覺得佢技術分析幾好

DKGH仲話係股評人
求撚奇係街搵個老散都有料過佢

最近d post真係未撚見過佢一次係準，買佢對家就fat fat

佢話聽日有機會上番2萬6架

睇個大市，成個方向/走勢都睇撚錯晒DKGH

成撚日郁個止蝕位，郁完未又係要止蝕
熊市係度博反彈，繼續enjoy升浪，連個市都判錯哂，仲教人收復失地

熊市教人搏反彈真係CLS
佢真係唔會叫人買put

有叫人買過7300同納指反向etf

呢條友真係堅財演
仲記得佢話128蚊瑞聲好抵買

條友好垃圾

見佢扮鬼扮馬就知咩料

佢仲睇緊會反彈

無撚有錯，最on9就係咁話收復失地

信者失救

何來會見過真係有料既人會行出黎扮鬼扮馬做小丑

唔買返少少 帶頭盔 對沖 上個月輸爆廠啦
但係唔肯認輸死渣蟹貨 就睇佢係咪52周低先打

所謂做空美股 到頭來只係用黎對沖
個倉愈輸愈多仲話自己大方向冇錯

信財經專家不如信財經台專家

譚朗慰2019 talk show: 擴大失地

恭喜燈神繼 discusshk 魔鬼交易員 後 再一次於熊市敗走 今次仲要起自己地頭敗退 摺返入內堂

開名啦屌

牛個期跟佢買過都輸
呢邊叫人買
下面見到富昌係度賣貨

屌那星 隻野依家$40都冇

XX強

直接開名啦

繼續enjoy升浪，有事話你知

條友2017年升緊既時侯就巴之閉
串人睇淡係”儍kai”
淨係識買強勢股
只攻不守
2018一個浪冚埋來就見真章
我估2019佢應該要收山

總有班傻粉力撐既

痰浪胃 都唔識?

你地衰啦，笑到fun man以後唔出料比我地d粉絲

fun man 已經用倉位及行動證明自己既實力 有幾垃圾

呢條友不嬲垃撚柒圾
不了

佢之前勁推介隻醫藥股綠葉，係咁話有貴買，冇買錯，我5月前已經估盡所有股票，佢6月-10月仲係咁話個市冇問題，見唔到有咩大問題住，跟住仲極力推介好多股份，其實嗰時應該已經叫人沽貨啦。你睇佢上年6月港台有個talk show, 講咗等於冇講，又係咁叫人買醫藥股，物管股。其他講者已經叫人快啲走貨。最驚佢就係扮到好專業咁，又有一班鐵粉死支持。

係有線推2382之後中招

x朗蔚條垃圾下話

之前係咁叫人買融創

話咩絕對唔係高J

話咩可以升到4x, 50蚊

跟佢買左一手

買完無耐跌到媽媽聲

又負面新聞又承

之後d人問佢 佢就話 唔好再問融創喇

呢隻我一早叫人斬喇

正垃圾

呢啲聽下就算啦 你唔係諗住佢會話你知佢買緊咩之後畀你跟呀？

今日又出post 話自己發明沽美股 人唔笑狗都吠

幾時先有人開痰門post?

前兩日出鏡話建議買入濠賭股eg銀娛...但同時幾個大行同時出黎話睇淡濠賭股，強烈建議沽售
結果真係跌到啪啪聲 所謂既股評人真係廢撚再一個點

前兩日出鏡話建議買入濠賭股eg銀娛...但同時幾個大行同時出黎話睇淡濠賭股，強烈建議沽售
結果真係跌到啪啪聲 所謂既股評人真係廢撚到一個點

今日段片出街 即刻帶頭盔同人講一月麻麻 條片錄定左冇計

DKGH, 總之買佢對家就無撚有錯

仆街一個

26800清哂貨 帶定頭盔可以升到27200
成個星期升同跌都當預料之內

股評人黎講真係最廢既一個

但佢開始睇淡.....仆街了

etf 收復失地?

相信譚大師依然死淨把口 好戲在後頭 早走你on9

大家估下譚大師想燈到幾時

坐住1200點 面不改容

終於完成2000點蟹貨 繼續努力

呢條垃圾都好講嘅?
除咗佢牌未

佢成鬼日係fb話睇到d野 又話夠唔知幾多百留言先講

信條粉腸死得啦 佢咁叻唔買股去買債股市炒預期 佢個d宏觀因素留返佢慢慢打飛機啦

開頭以為dr ng好有料，簡單道理但有自信講出黎，以為佢真係睇咁透，kiss既表表者
點知原來只係一個理論派

之前仲有個fd介紹佢比我 話佢好準

但突然間又睇好 .. 呢條友好奇怪

仆街了 姐係會跌

邊夠施x垃圾呀
上電視果班都係好明顯鳩up
施x直頭係冇料扮四條

睇跌咪日日出股災文扼like lor

大戶打手也

放假都要出堆股災文, 為自己搵藉口

痰朗胃辣殺

止虧都婆媽過人 夾足2000幾點 逐D逐D止會輸少D咩